Приложение для расчёта сумм удержаний работника(ов).
Demo-версия на внутренней БД (тестовые данные с 01.01.2018).

Возможности:
1. Добавление, изменение, удаление, просмотр данных о работнике(ах) и его(их) удержаниях.
2. Отчёты за период по удержаниям работника(ов).
3. Экспорт отчётов в Excel для дальнейшего импорта в 1С: Зарплата.
4. Исключение «человеческого фактора» при вводе данных, возможность быстрого ввода при помощи "Enter".